想救連登？我有一個辦法

相信唔只我一個見到連登因為肺炎同五毛搞到烏煙瘴氣。六月既連登同依家既連登最大分別係邊呢？

答案係聚焦

當時我地有清晰而且統一既討論，所以有能力令100萬，200萬人出黎。

到抗爭成熟既依家，我哋有勇武戰線，twitter戰線，黃藍經濟戰線，tvb戰線，連儂戰線.....我哋嘅資源因為戰線過多而分散晒，一方便導致力量變細，另一方面導致五毛有機可乘。

總上所說，要光復連登，就要聚焦行動，咁先可以令行動走出連登，reach到200萬人。

我建議先聚焦文宣戰線，進行集中的外國文宣、改革連儂牆機制（人手一post-it），推行每周家課表，靈活地適應肺炎，在家抗爭。

期望見到既效果係熱門po全部都係關於twitter、reddit嘅 新手po、組隊連結、罐頭文宣、文宣圖、做文宣嘅文宣。
光復連登，時代革命！

我地要改革自己，適應新既環境。香港人，Be Water！

直接搞個抗爭討論區唔好?
係要光復連登
連登本身就係膠POST多 我唔明點解你地班友要霸住個連登

兩分鐘，文都未睇完就有dislike

國際文宣應該控訴中國隱瞞疫情，而非淨係針對病毒起源

more

多謝絲打幫手推